未fc 荃灣手足小心落單有刀手

有相嘅手足補相

推到荃灣手足見到

推

［香港警察入一入嚟］有幾句想同你地講

推到大家都睇到
由其係伙記

唔係鬼，係鬼死全家

你第一樣野唔係擔心下你朋友有冇事架咩

見佢返到屋企ig我所以冇問

有相嘅手足補相，荃灣手足唔好落單！！

唔係風向撚有人唔信嘅我可以自爆ig,純粹唔想見都手足出事，如果大家覺得冇用嘅就唔好推

stand with Hong Kong,fight for freedom

今日做左一日和理飛，有感而發

今晚係有老黑 可信